---
label: Действия
order: -960
icon: <svg style="width:24px;height:24px" viewBox="0 0 24 24"><path fill="currentColor" d="M20 2H4c-1.1 0-2 .9-2 2v18l4-4h14c1.1 0 2-.9 2-2V4c0-1.1-.9-2-2-2m-8 12-1.2-1.2 1.8-1.8H8V9h4.5l-1.8-1.8L12 6l4 4-4 4Z"/></svg>
---

В системе есть много различных действий для взаимодействия с пользователями или самой системой. Несколько действий организуются в блок и в пределах списка выполняются по порядку, одно за другим.

Сами блоки расположены повсюду: блок действий выполняется при переходе туннеля на шаг, минилендинг выполняет блок действий при переходе в мессенджер, при работе с платежами так же вы работаете с блоками действий.

С помощью действий вы можете взаимодействовать с клиентами, а именно: отправлять сообщения, картинки, назначать теги и т.д.

[!ref](./sending_messages.md)
[!ref](./contacts_and_chats.md)
[!ref](./auxiliary.md)
[!ref](./payments.md)
